叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(150) 第二季叮咚錄影On The Go！

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

其他常玩合作歌曲 Playlist:

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。現已播放完畢。

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

一路好走

Nplm

nplm

Nplm
蟲蟲又有得留nplm啦

冇心機上堂唯有上嚟呢度圍爐lm

俾扣扣估到我原本想寫埋佢添

沖咗個涼就又爆咗post

除咗爛口同埋mean下佢哋,我真係好nice
Real me Real扣

到

新人你好

返工可憐蟲留名

你好丫

倦死番工roo

nplm
究竟今次叮咚要剪幾耐呢

希望唔駛等到2021先有得睇
不過真心寧願等耐d都唔想睇佢剪到碎濕濕嘅爛片

今晚12人警長局上集 YouTube暫停一晚
聽日一次過播

而家個播放模式
每日播狼殺後最多得20分鐘
係會超零碎

Nplm

朦朧九叔+漁夫帽+橘丸

同埋嗰幾日狼殺會播曬啲垃圾局
其實寧願佢直接叮咚代狼殺
起碼唔使睇兩樣散收收嘅嘢

我求吓娛百可唔可以一個禮拜放棄一日狼人殺
一日專心播成集45分鐘叮咚
我寧願一個禮拜睇一集叮咚 都唔要佢剪到碎濕濕

啱呀輪住隔日播完整嘅就最好

nplm開學少咗上水

如果一個禮拜播一集叮咚嘅話
真係唔介意取代0995個時段嚟播

返工狗nplm +2

都唔得
0995只係網絡節目
咁重頭既叮咚2唔會只係網絡播啦

又係喎
咁真係只可以求下娛百播少日狼殺

我真心覺得叮咚啲view數點都一定好過啲垃圾局

Nplm 琴晚乜事突然間推得咁快

肯定啦
叮咚VIEWS數幾好架所以先有第二輯

只係希望娛百班人識諗啲

nplm
黃黃你好，我係羊羊
上多啲黎同我玩

nplm
好眼瞓

上車都播3集

娛百再試下揀房揀3集
肯定被洗版式屌

連登兵團出動

個個話今晚無野睇
今晚唔係有你地沁b咩

依班迷妹唔啱睇
我就啱睇所以我無講無嘢睇

大家有無去答呢個

屌 又係呢d idol野

整應援色?

係咪想搞應援色但暐弘都有

我估係
又或者想plan整啲周邊related嘢

nplm 又返返去追唔切po嘅日子

都似 出應援tee 呀果啲都得

點解令我諗起會變色嘅手燈

分應援色係比d人簡主推邊個啫
原音三角都唔會分架啦 整黎做乜
五堅就可以整下 但娛百已經自己決定左

三角形三條邊唔同色當分咗

多一門財路嘛

忙足成朝的返工狗Nplm
突然間推得咁快

如果五堅小巨蛋live d觀眾show返自己應援色五顏六色都幾正
但原音 咁點呀全場人都著到黃gum gum/黑實實
唔通會有人著阿弘嘅色咩
好啦我著

應援色唔會有暐弘卦?!
周邊似D

唔想阿澤應援色係黃色

但cm十個有九個都話要鋒蜜色

娛百開live
今次個地方勁靚

娛百ig直播

大家娛百直播

笑咗
第時喺原音演唱會見到唯一著阿弘色嘅就認到係阿茶！

暐弘: 我有FANS架

問佢去幾多日又鳩答

個景靚到

澤仔好耐無著過背心

一睇直播見到九叔拍龍臂

正想講
澤仔自摸完胸 九叔就拍打手臂

果度咩地方

G子出現

暐弘好得意

好似唔係背心, 熱得滯將件TEE個袖捲左入去咁

九叔對腳幼到好似就嚟斷

原來他會覺得熱的哦

無啦我依家已經搵定有咩黃色嘅裙靚又唔會似螢光棒啦

睇唔切, 係咪淨係留左個"哈哈哈哈哈"

佢手臂無哂之前啲肌肉線條咁

問佢地會唔會游泳比賽

好正啊 海邊

5條仔一齊下海啦

仲有句偉晉好瘦

其實係咪應返之前觀眾要求玩水嘅主題
但剪得黎已經冬天

行一行開睇唔到開頭

笑咗 琴日跳舞段片真係好幼
Btw 其實我見其他人隻腳都好幼 除咗大大粗少少

又係咼，冇哂線條
同埋側面睇好似又真係背心，不過佢著到好唔似背心

快啲除衫玩水

娛百有keep live

Miss左添
會落海的話又幾好咼係咪會有福利

我係唔記得咗

但大趨勢橙同黃之間 我寧願要黃

YT RECORD

yt影哂全部人好好多

鳩估矇矇係咪有歷史原因唔想要黃色
instead of純綷黃色核突

用翻五堅隻色咪算又諗過

五堅澤仔係咩色話? 唔記得晒

pink pink
等睇全場都係思佳姐

三刀係咪黑色螢光棒都慳翻

全場shocking pink思佳姐好L恐怖

又唔算
純粹覺得黃色燈海唔好睇同埋唔襯澤仔

我覺得FZ襯紫色

btw 係咪得我一個望到ig啲解釋覺得尷尬

神秘

入左隧道咁
但佢依家成日著黃到發光嘅衫 令人更加容易聯想到黃色

you are not alone佢搞story投票好過

Story投票得兩個option
覺得可以用google form

明知咁多小學雞原音fans就咪搞呢d啦

其實個幾個色我會揀酒紅

每人兩隻色二揀一算啦

真。背心

話說我再睇YT預告
婁好似錯方向順序發言

係咪愛護動物協會 呢度有人虐打寵物

我都想話係咪九澤歸票

唔係呀
係孫生然後婁.. 好大錯

龍唔受保護

九是廢會去娛百留言

都係小聶

小7應該覺得教嚟都晒氣

我今晚如果搵到半集會盡快po出嚟
留名睇澤仔俾人屌到上天

如果澤仔都黃就同9號撞咗因為9號都係黃色

唔使教 直接攻撃佢唔似真預啦
錯方向都好大問題
分分鐘卜心假跳幸運兒...
反婁大將軍清清請Mark實聽日去屌佢

蝸牛真心幾好聽

小7 表示原來最基本既野, 娛百班常駐幾乎全部唔識, 無言

已經俾九叔鬧緊
想知佢單票掛嘅11 係咪狼多啲

黑色仲神啦紫好似仲襯采多d

期待酸民大軍

好呀
澤仔其實咁玩都屌硬 九叔第一個屌爆佢
狼兄狼弟黑市商人已經可以好亂 佢係冇隱狼 石像鬼情況下咁搞幫狼玩

見到留言話卜心拍槍幸運兒
係咪要照票佢驗槍嚟驗證婁真假

睇唔明
係咪上警澤仔鳩報查驗
之後查個毛攞到警徽
之後警右發言 澤仔再報查驗
最後澤仔掛11 其他人出4

但我睇多次預告就覺得澤仔係狼
可能卜心係神隊友

正視野諗法幾好但不過怕輪次大落後 假如卜心真幸運兒

比查殺歸票帶風向跳身份
三刀真係為對方著想

係呀 兩個預都玩得好差

澤仔係專登鳩
婁係真心鳩

笑撚左..........................

似係咁
查個毛可能淨係諗住要俾悍跳牌先發言掛
唔記得咗仲有張查殺牌

婁真係好撚鳩啊
佢可唔可以還返個季冠出嚟

假如佢係真預 佢將可以接受歷來最大罵聲
我會毫不猶隧屌佢話知真假預

見到李2做狼%笑左.............55!! 思佳姐都有50%做狼！
煩煩今年上得仲多過李2

都抵屌....

清清季冠想俾邊個

唔敢想像佢係真預
但就算係假預都可以屌
我要開始諗定星期三點係yt屌佢

sorry龍婆
我想比澤仔

佢會用三刀理論回敬你

我覺得澤仔個操作好似都ok?
假設佢係真預警上報8查殺警下報8金水 可能有機會詐到狼人視野？例如可能會有狼盤警下預之類...
風險係狼可能警下自爆直接刀鋒澤，反正佢冇警徽，第二日打8係真查殺

票外置位可能係覺得自己下一晚會死想話俾好人聽佢覺得邊個狼？佢真預視角最清楚狼坑應該比較準

今日埋星期三
諗定啦 錯方向係致命傷

我係全場唯一真。龍母
我都覺得佢個兩場玩得好

唔介意比佢屌
反正又唔係佢fans 佢愈屌我愈開心

我覺得沁仔/小7會講架喇
上次小7都有提偉晉發言順序要俾金水歸票

睇狼識唔識玩 其實佢真預唔退水 你視角都唔會賣有警下預
因為太開視角
通常有隱狼 混血兒 石像鬼先會咁玩 而且要解釋得好好
一個唔好彩高玩歡其實係狼弟 你報佢查殺 狼人都唔會理你.

係喎sor
上場無認真屌佢 已經令我有啲後悔

唔好令自己後悔

留夏 Stay Cafe

地址： 新北市三芝區後厝里北勢子16號

營業時間：

週二~週四11:30 - 20:00

週五~週日11:30–21:00

週一公休

講得多都唔想再講啦
小7明明上場先高調教完綠魔
要屈就沁B玩啲咁嘅場

我覺得澤仔6月7月個d鳩玩＝無經思考
但今次只係惗多左多舊魚？
九澤多餘操作合集

小賴09都各有一場玩得麻麻
覺得澤第2場好突出

點解我一去睇新直播留言區就有人話鋒澤55身

想玩操作但唔適合嘅板

難得做遺言家做得咁成功 好可惜

有高就有低
佢同小7去ML都係俾小巨玩弄
去娛百可以教番佢地班友點樣發言順序同留警徽都其實會幾有成就感同滿足感既

可惜呢場係8月中錄嘅
睇佢上場個獵咁鳩
今場都係快啲死出去

狼蛛澤

佢成功引到多疑女巫小賴開毒 真係好成功

喺娛百點可以唔做隱狼但拎MVP

本身好期待睇高玩歡收查殺會點表水

好似09咁第一日點三神

唔拍身份 鳩噏

咁又係 希望佢哋兩個會enjoy玩呢兩場
如果我係沁B 見到婁咁嘅操作已經想嘔血

尷尬地講: [不好意思
我真的是狼]

我覺得鋒澤真預發假查驗 or 好人鳩跳預搶警徽
狼隊未必盤倒 因為兩樣鋒澤都做得出
狼隊盤唔倒就有機會賣視野
所以都唔算多餘操作嘅

不過鋒澤真預竟然跳唔嬴查個毛悍跳

你諗下小7去到ML玩新板, 唔熟個版子, 唔知班人做緊乜操作, 表水表到一舊雲咁, 然後覺得自己白痴到唔想再上去ML

反而黎到娛百點醒傻仔綠魔發言順序亂黎同教埋佢點留警徽
自信心即刻番哂黎

係咪得我覺得鋒澤卜心雙狼
查個毛係真預

佢成日都跳唔贏㗎啦

但黑商隱左？ 得澤仔異型票

如果卜心/鋒澤雙狼
孫生/09/小7/沁仔/荳荳/孫生/凱希 最多2狼
我唔信其他好人全部站錯

如果三刀係真預
更方便大量酸民圍屌佢

歡姐棄票 又早過卜心發言 唔通佢係黑市

假如高玩歡拍身份係神
佢就等於幫狼搵到兩神

沁B都係上去賺下知名度 還掂依家獨立左無咩戲接
同埋學下如何抿牌像鬼一樣

咁又係
小7上少啲ML都好
娛百即刻多返通告
要繼續敲碗小7

賺知名度最緊要
知名度高左先有機會有其他真賺錢JOB接到

呀哥已經ready定篇文屌佢

平時10人局都係太少發小7
有咩理由大飛都多過佢

等我燈吓先
三刀係悍跳
鋒澤係真預

唔知呀
純粹覺得澤仔可能係狼兄就改發歡姐金水將個論次拉返去自己度
警徽係查個毛度即係好人信卜心係查殺牌
咁係卜心嘅神之表水先會令全票票返查個毛

會唔會其實佢係狼/狼王逼黑市出嚟

上嘅場數只係多以辰幾場 誇到

有可能狼係後置位發言 跳身份避開呢個輪次
如果係咁 三刀就大獲

最衰西女人 妒忌又靚又身材好既女藝人

睇票佢之後下一日幾多人死就知結果

不過鋒澤真預機會都仲係大啲

我都覺鋒澤真預
卜心要悍跳就應該跳黑商
跳幸運兒下輪可能會俾真幸運兒毒咗

不過都還好嘅 就算悍跳幸運兒都
好過出佢 毒狼兄

遲d開關要去下

如果有日09俾人爆有家暴, 我信

好想睇12人局
但聽晚唔得閒

stay cafe 睇極都睇咗係stay real cafe

後日先睇
都係睇澤仔點柒唔駛咁急住睇

已經唔可以好似之前咁每日準時睇

有啪啪聲既
不過九叔都係咁樣拍佢啲貓既pat pat

原來九叔真係當龍女係寵物
又狗又貓

我唔知自己留左名未

小7

佢同龍女講嘢同同橘丸講都係差唔多
見到龍女同見到橘丸個笑容都係咁上下
不用分得那麼細

因果關係fail

見到呼姨就一臉嫌棄+尷尬

nine唔識串啲相你哋冇睇架

咁佢同橘丸噁心好多

Between有小賴焦心廚房睇啦第一集都有17分鐘

小賴講綠葉個度，凡凡好似唔認同咁
個預告又講自己都係選秀

條友做訪談節目真係好麻麻
唔係一個good listener
太鍾意講自己D野

係,比起小賴d訪談節目相差太遠,小賴個d係睇完會即刻對個個人有好感
依個睇完剩係知煩姐諗咩

一開波就講十幾廿句「以前無人識你呀」blablabla
夾硬幫人講哂d野 小賴唔係口才好d都唔知可以點接話

岩岩睇左

但有一說一 佢煮野食真係正

以你為首姐

澤仔張自拍白到反哂光

佢本身已經白 仲要用美顏緊係反光

佢個filter重到

我睇下劇透見到係開視角 娛百真係好on9

我有朋友都係咁
去到日本旅行就破戒了

推爆個美顏

點解今次兩集12人都開
上次九叔捍跳咁好開左視角又無晒驚喜

閂視角可能再短啲埋幾好 娛百最中意
再唔係開一個視角都好

開哂真係好垃圾 燒腦空間都冇

之前為左短明明關視角都唔一定播返夜晚
試過就算問米做狼都唔播返

講到錄一局12人係咁難得
兩場都開視角真係好垃圾

即刻無哂期待

娛百五行欠屌

好討厭晉仔咁嘅樣

先share

俾扣姐快我一步

依家見到佢呢啲咀臉真係好反感

自己做錯野 凱希仲要受氣

佢咁嘅咀臉:哇偉晉好真性情好好笑喔🤣
其他人咁嘅咀臉:那個12號有沒有尊重過其他來賓?

唔知係少咗濾鏡 真係睇得多反感
見到真係好唔鐘意

應該咁講 要睇情況
睇我理唔理解到佢

今次理解唔到 插硬

我都覺
好唔鍾意

就咁睇已經唔係好掂

聽晚即係播廿幾分鐘就播28cafe
咁其實唔開視角都可能可以一集播啦

係完全唔掂可以加入酸民大軍了

希望好人贏啦
唔忍心澤仔俾人鬧

有得用兩日airtime 佢又唔肯

時長長d呃多d view
哇一個鐘wo 12人局wo實好精彩呀

贏都會照屌架你放心

不過有時真係覺得佢局局都係咁 真係

之前真係覺得好有效果
但 依家

再劇透

就算冇濾鏡我都唔會鍾意佢呢個準備發脾氣咁款嘅樣

今次太離譜 想佢俾人屌醒返

咁嚴重 搞到我心思思好想睇你地啲劇透

可能有濾鏡
其實經過完鬼哥一事
我都好想放低
但每次見佢狼殺個態度
真係覺得好乞人憎

你不明白 就吊到你明白為止.jpg

四重加密呀

驚俾你地劇透 唔敢睇呢度留言
有冇好心人可以覆我係咪今晚yt唔會有得睇 聽晚會連續播？

澤仔終於記得要改直播時間

係呀聽晚先一次過播

置頂都唔睇

睇樓主置頂 樓主是好心人

冇咗警徽真係⋯⋯直程冇得警徽流

希望
好人獲勝
皆大歡喜

今晚12人警長局上集 YouTube暫停一晚
聽日一次過播
討論劇透請四重加密

我都係，我放咗一半啦
只要唔睇翻相關直播片段就好

其實好人打操作好易出事
衰咗唔單只柒 仲好易激嬲觀眾
所以打操作都係留番俾狼人啦

其實都明佢地兩難
娛百樽頸期左咁耐 主持負責試下好人操作搵突破都正常
但從結果論....

聽日應該可以公投
黃生同澤仔係
1. 低玩
2. 中玩

十人局搞吓操作都ok 十二人局就正經玩啦

22你係咪又喺yt預告留言度同王漢鬧交

ON9就要屌

我都del唒關於個件事嘅相同片
希望快啲放低

王漢歪理
上對票就不能是狼嗎
可以票12 但不能怪罪12沒拍身份

佢真係ON9到爆 異型娛百思維 先搵倒鉤狼
金水可能係狼弟..

睇埋聽日先啦 唔好自己嚇自己

沁B 韓漫都睇

頭先即刻去望望個奇奇怪怪,第二個故事幾好睇結果入返嚟就要做自問自責嘅傻瓜

今晚冇得睇好空虛⋯⋯上嚟呻吓

我想話娛百真係好白痴
一路記住上年12局分上下集俾人屌到上天
但又唔諗下啲人屌佢係因為佢從來無講過上下集

而家12人局要咁分上下又求其置頂留言就算
成班喺下面問今日無狼殺咩
佢要唔出就直情預告都唔好出啦
照出嘅話咪寫明係上下集等人自己揀睇唔睇囉

采子今日跑校園個look好靚好斯文呀

髮型都靚過concert

髮型幾好但條裙…

呢個髮型好襯佢

加咗件褸我覺得ok

聽晚28cafe

你地係咁唔加密劇透架

ml?

係呀 神盾局局長 想睇沁B做狼多啲

又轉返去星期六？
好多沁B睇

紹安覆完16/9 小賴好好笑獵人果集
佢覺得MVP應該係龍叔 衝女巫 又惡靈跳獵 勁
卜心民擋刀估佢唔到而且正確
1.輪次落後 (領先做係智障) 2.搵到神 3.被認下
同埋荳姐配置再高咗佢估唔到 佢視角最少 自己係金水騎士
搵到狼王小狼
小賴都唔錯 直覺跳獵人係狼王正常

上集太長我估係
今集應該冇咁長 請留意沁B

啱啱都睇緊
佢話荳姐像鬼
唔知邊個叫荳姐做iu 笑死

：沒有台灣IU只有韓國荳荳

我都係咁覺得，果場最大工作量係澤仔

我荳係娛百高玩入面 唯一一個keep住有進步嘅人
睇嚟狼殺係佢鐵飯碗 唔練唔得

唔係你以為佢仲有咩門路job少到

其實凱希都有Keep練網希
但最近真係怪怪地

佢之前話準備劇無再直播網殺
8月錄個啲好似真係開始失準

you're right 我永遠係那曾經mv黑

真呀，做女巫都唔敢毒/毒錯多

有

今晚冇狼人殺？
我唔見有重播片....

冇 置頂有詳寫

係wo
冇留意
Sor sor

冇事冇事

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(151)